ใต้ภาพ 1

วันพฤหัสบดี ที่ 13 เมษายน พ.ศ.2543
ฉลองสงกรานต์ - ประชาชนร่วมกันฉลองวันสงกรานต์ ด้วยการทำบุญ และสรงน้ำพระพุทธสิหิงค์ 
ซึ่งแห่จากท้องสนามหลวง ไปยังวงเวียนใหญ่ (บนซ้าย) เด็กๆ บ้านเมตตากำลังรดน้ำผู้ปกครองที่มาร่วมงานที่บ้านเมตตาจัดขึ้น 
(ล่างซ้าย) การเล่นสาดน้ำของนักท่องเที่ยวชาวไทย และชาวต่างประเทศ ที่บริเวณตรอกข้าวสาร 
ภาพ : ศูนย์ภาพเนชั่น

Krungthep Turakij Newspaper
